係依一刻 大家其實寧願比英國統治過定無統治過

如果大家無比英國統治過 一直都係中國統治
可能大家以經成為習慣 因為一值都無自由過
一值消息封鎖
而且可能一早就超多大陸人落曬黎居住 一早同佢地融合曬一齊生活 一齊講普通話 就同大陸其他地方一樣 一早習慣曬大陸統治 同適應咗共產黨嘅野蠻
我地依家覺得難受 係因為英國管治得太好 自由度高 帶領我地發展迅速 但一回歸 我地依代就要經歷依刻依個最仆街嘅過渡期 蝗蟲大量湧入 政府高官不斷刷共產黨鞋 出賣香港 大量洗納稅人嘅錢 自由一渡封鎖 令香港開始變成大陸其他地方咁
所以其實大家寧願有無比英國統治過 搞到要經歷依刻依個過渡期？定一早已經比中國統治令大家一早習慣？

點都好 都想比英國統治過
寧願一開始比中國統治 唔駛有依刻咁難受嘅過渡期

想知大家點睇

推

Blue pill or red pill有咩好揀

咁樣講 如果無比英國統治過 依家可能好多香港人都係井底之蛙 眼界狹窄 同其他省份嘅大陸人一樣 但起碼可能會活在自己世界 會開心好多

大家如果choose 英國統治過可唔可以比啲理由

定有人會享受抗爭依種感覺

無人討論？

如果冇比英國統治過，又點會諗寧願點？我唔會知另一個我會點諗，好似有paradox

如果無統治過應該乜登都無

實無la 連尼住實比人槍斃

想俾佢繼續統治

不要再講了

一隻駝鳥，
寧願揀一世埋個頭喺沙到
定掹個頭一陣睇下世界再埋返個頭入去？

緊係掹返個頭出黎，一世都唔插返個頭入去啦

如果無比英國統治，可能支那仲係清朝

無比英國統治過，香港唔會變國際金融中心，你估中國會唔會理你呢個漁村仔？

咁中國唔理 其實都幾好